不要崇拜任何政治領袖﹐不要讓任何人代表你自己。

要靠自己出黎爭取﹐唔好下下諗住將責任交畀其他人

一、人又好、神又好﹐始終有日會改變。
二、現在代議士經常無辦法代表你既諗法。
三、做人要知行合一﹐即係想法同行為要一致，所以你本身就有行動既責任。

要靠自己﹐身體力行走出黎。
前線又好﹐物資又好；和理非又好﹐勇武又好。
精神上，肉身上都只相信自己﹐同相信自己做既判斷﹐先係唯一出路。

唔應該造神﹐萬一有日佢同你想法不一致時
人好易會失望，然後抽離﹐之後好快就會學D廢老話自己唔信政治剩剩…

總之，信自己﹐身體力行，權力先有可能歸於人民。
即係點？即係721呀。
無論你決定以怎樣的形式參與運動﹐都要對得住自己﹐同自己當下既想法。

最後，信自己之餘…
拒絕大台，不分化，不割席
五大訴求缺一不可

我無野講